電腦自己成日熄機，啱啱入load入桌面都照熄

我想問有無巴打知咩事？事源係上年十二月入開始，我部電腦一開game打就會熄機，我一開始已為係over load左個電壓急降先會熄，之後我就用啲燒機progamme 燒左部成個幾鐘，熄都無熄，睇返個log 溫度都係得～40度，跟住我就無理到佢因為最多唔打機，之後就開始愈黎愈差，有時會睇睇下youtube，到啱啱入load入desktop 都熄 ，但好搞笑嘅係，我熄曬啲電制，放佢一陣再開返機又會無事入得返desktop ，我都唔知係火牛出事，定底板定係windows出事，火牛用左3年，老母板用左～8年，有無巴打知咩事

應該唔會，因為佢好似一高loading就會熄

換左佢啦

確定唔係過熱?

利申試過。

前排試過 換左 HHD CPU風扇 洗機 之後就冇事

屌我近排都係咁 一開game就熄機 我覺得似係過熱

有無超頻？ 之前我超頻燒機過到但實際用時就無啦啦會死機 最後超少番啲就無事

無超頻，唔會過熱，因為冷氣長開，cpu full load temperature 長期唔過45度，所以唔知咩事

應承唔會，如果係咁佢應該會係咁自動開機

成部機熄曬？兩個可能
1.過熱
2.死火牛

應該係火牛

Check左hard disk 無事

火牛老化？買左幾耐，咩config.

會唔會display突然無畫面，而唔關主機事？

成部機斷電咁

火牛用左三年到，底板用左around 8年
960 4GB
8gb ram
I5 4系
4隻hdd
火牛無計錯係650定唔知600W

屌行緊路成尻日打錯字

用用下有事，多數 火牛 display card, 或者風扇，你check 有冇風扇唔run

風扇唔轉但唔高溫都會熄？ 哩排手頭緊唔想一次揾曬所有野所以好想知邊個位出事淨係換個樣

前一排都係咁
最後發現係南北橋過熱

見樓主你話老母板都幾年
應該都係南北橋過熱問題

自己拆咗南北橋散熱器
再再清走d 舊散熱，換一批新就okay

可能係displau card 風扇， 可能係火牛風扇，未必有顯示個溫度

多數 火牛 display card X2

1. 試下折咗display card, 用iGPU 入game或做其它嘢
2. disable windows auto restart, 等佢有事出blue screen 睇佢話乜嘢有事

通常呢D情况都係 display card有事, 我試過誇張到Chrome 睇 twitch都出事(因為browser hardware video decode )